{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051175",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10043049",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 세인트32펜션"
    },
    "text": "こんにちは。慶州セント32ペンションです。 客室の清掃時間は11時から15時までで、15時以前の入室はできません。 より快適な客室管理のためのお客様のための作業ですので、入室時間を必ず守ってください。 22時以降に到着する際には事前にご連絡ください。 スパ/ジェット機のある客室であるセントA、セントB、セントCで一日の疲れを癒す暖かくて快適な時間をお楽しみください。 メゾネットタイプのセントA、セントB、セントCの客室では、お子様連れの際は安全に注意してください。 ペンションにお越しくださるお客様のために、無線インターネットが無料で提供されます。 バーベキュー場ではセントA、セントB、セントC、プラハの客室では電気グリルのみ使用でき、愛する人とおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。 バーベキューの利用料金は2人基準で20,000ウォンです。 また、おいしいコーヒーを楽しむことができるカフェもあり、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "清掃時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "清掃時間は11時から15時までです。"
        },
        {
            "question": "入室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室時間を必ず守ってください。より快適な客室管理のためです。"
        },
        {
            "question": "22時以降に到着する場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "22時以降に到着する場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "どの客室でスパ/ジェット機が利用できますか？",
            "answer": "スパ/ジェット機が利用できるのはセントA、セントB、セントCの客室です。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室で注意すべきことはありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプのセントA、セントB、セントCの客室では、お子様連れの際は安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションで無線インターネットを利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションで無線インターネットが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場で利用できるグリルは何ですか？",
            "answer": "セントA、セントB、セントC、プラハの客室では電気グリルのみ使用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は2人基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェで楽しむことができるものは何ですか？",
            "answer": "カフェで楽しむことができるのはおいしいコーヒーです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 361
    }
}